7-8k list 求評

本人電腦白痴一個 條list係上網睇list參考自己9砌岀黎
主要打機用 fps game ， pubg

i5

自己做下功課睇下條list有咩問題先啦 成日拎人地d清貨list做參考冇幫助

電腦白痴

等到zen+出先啦

係我就即刻買啦 呢條list唔係咁易執到

快出 再放上黎就可以成為冇L用既接班人

補埋條link呀,OP睇完先決定呀

人地改左名了
人地依定唔叫冇L用
佢依家係垃圾engine狗